IBond Live區 (2)

正股驚西

放晒未？

處理緊急服務，請稍候。處理其他各項銀行服務，請登入Citibank網上理財xxx.xxxxxxxx.xxx.xx或使用Citi Mobile流動理財。多謝你嘅諒解。

支銀係咪唔洗搞手續轉倉都可以直接上網賣？

尋日暗盤放左

未， 3皮野慢慢黎
財不入急門

102.5 都照放啦

咁多人用銀行抽, 第一次中伏之後都轉用証劵行

SH

有冇巴打暗盤掃貨?今日要坐貨WO

唔轉同送錢俾銀行冇分鐘

Citibank it 一向都垃撚圾
利申 用戶

所以咪放唔到103.5 囉好彩今朝心急追下POST

中銀有無得睇放的紀錄?
好怕自己用左102.5去放

個價有啲尷....放又唔係買又唔係

尋日條友話106既貨
坐咩

正面睇 2.5都多過2%回報

唔洗一年就汁左1年既息
想問下仲想點?

真係抵買。
美國3年期國債得0.234%

而家買成1%

放咪放囉
爭一百幾十諗咁多把撚咩

你點轉的

你ALL IN左未咁抵

有無恆生成功賣出

2.5應該係最低價 再低不如SH

正常應該104-105

你點知的

屌你老母果幾舊水今晚tesla係番晒到

認真，我轉緊50萬去all in

102.95放了

有冇$103買左既苦主

而家 risk free rate低撚到閪咁其實應該差唔多係104-105低過103真係有啲閪

掛左102.95岀唔到貨

點解今次咁低價

尋日邊個話105

可能苦主變發達呢

中銀102.5 放左佢算
失業無cash 係身

102.9 放晒4手算
輕鬆食餐飯

經濟唔好咪收左息算數

渣打呢..........

即時賺幾舊 or 等3年
係人都識簡

下次再有記得用證券行再暗盤走啦

恆生真係好ON9 打28268866打撚左半個鐘都無人聽
人地中銀兩個制搞掂曬 都唔知恆生點解仲要打咩鳩電話

多人收息應該賣盤少 可能班基金佬故意慢慢收貨

咁多水位，驚閪咩
大把人當穩定投資

今次iBond水位不大

渣打103.3 債券債

105班傻西仲唔高j

多傻散 賺小小 賺餐晏仔食就放

boc話我抽中兩手，點解ebanking無出現既？

我講即時食息個班
唔洗等

咁多人孖展抽 趕住走還錢 實撳住你搶

102.5

ibond 由頭到尾都係散戶玩架

on9, 13.5 以下俾人撚, 做晒水魚俾人掃貨

支銀用手機放唔到

102.5都賣
你真係

含撚啦你

咁要點做？

咁抵買仲唔買返百幾手?
但又冇人敢貼倉笑死

ibond唔係咁玩唔通真係坐係到慢慢等咩

拎舊錢擺係第度好過啦

網頁版

簡單啲講句，學生哥或者真係身上無錢既而家又想買心水股票就賣撚左佢
否則當銀行saving keep住等到要用錢先賣

按兩個制執五百蚊都咁多野嘈
連登仔真係好難服侍

我反而想知道 係債倉買賣 正常買家要派返數日既息比賣家
咁股票市場放 咁個息點計？ 好似平除淨咁？
pricein 左係隻4239入邊？

i邦都當股票炒，仲ff104？

屌 少少算鳩數啦 拎返D錢ALL IN TSLA

咪當食餐飯
唔係覺我係IBOND 搵到大錢呀

佢地寧願返工，日日做得500先開心

個撚個panic sell
Risk free都可以驚到咁

大把人拎左錢出黎抽啦，駛唔駛孖展呀
螞蟻都成百萬人抽
唔會好多人連幾萬蚊都無卦

HSBC 有無人放到?

最多4手咋喎

多謝🙏，你哋知唔知iBond LVT ratio 係95%，又可以借hibor one week 錢買

咁你咪panic buy

兩個制？

個價低證明個risk 唔係零

更正: LTV

BOC: 沽出參考價格 102.3

咪講咁多啦
咁抵買你應該ALL IN

你最後一句係連登黎講係

no
一樣要計返息

三年後咩世界

連登仔美股每晚穩定增長20% 一早暗盤放哂

而家就好似地下執錢，有班人仲嫌執得少，係條街再等下有冇人跌多幾百蚊

係1日 送2-300 比你 食糊啦

事實係個價賤到唔合理地低
但香港債市不嬲就唔成熟
加上散戶transaction cost高
明顯唔係散戶玩到

有冇教學

用網頁版去賣

咪唔記大把人失業架
有息收食餐好仲想點呀

當係OTC價？

中銀係咪冇得set價走？

恆生仆街死啦

知唔知中銀點樣轉倉去股票戶口？

散戶目標就係即食
唔洗1年時間食到一年多既息

yes

而家上左市係咁既價就咁既價啦
又話咩基金賺到笑
個價好大部分係由基金做成
你諗你D老散會識諗過D基金大戶咩
係咁抵買咁就掃上去啦

今朝103.5放左3手 淨一手係倉收下息

102.3陰公到

淨係睇之前post有個傻仔屌劵商唔比佢孖4手就知啦

長渣既人係咪on9 知唔知有野叫時間成本 即日收2%同擺一年收2% 戇鳩既都識揀啦呱
定以為呢隻會變tsla?

尋日叫左你地放架啦
今日放仲要蝕埋手續費

食埋個飯 等啲人放晒先再睇

SH啦 搏遲d派多過2%更好

匯豐個價102.6

市場102.85

中銀103.5 最終贏家

101搖撚準備

個價愈黎愈西

睇你揸cash定有股票想買囉

102.4 wtf

唔信個價班人，點解唔而家大力掃貨，105.106,107有賺

有無巴打知Citi可以點放？搵晒網上銀行同mobile都見唔到...

早放早享受，遲放平幾舊

巴打 我都係喎

成日話咩大戶賺到笑
有得賺點解唔掃上去姐
佢地自己有冇狂掃

恆生仲未打得通

有息差就會有人買

今日開市價係幾多

當持有現金有咩所謂

鬼咩個個打去不問價放 唔低有鬼

你未掛105囉
睇下幾時成到

係

恆生有冇人講我聽係邊度放

已經等左48分鐘

又話risk free又要驚
唔岩價咪strong hold囉

你點放的

Thank you Sir!!!
Sir 有幾多手？

買入賣出個價寬到痴線

我幫你101接

9點30前中銀開103.5

好多人賣

又一間良心銀行

邊有呀?
啱啱睇 得 102.3

而家仲係？ 要落分行喎

恆生個電話一直無人聽， 可以點做

今朝9:30前

如果唔轉就咁放會點？

咁股票市場放好似着數啲
但銀行轉倉去股票要收存倉費

打39882688 > 1 > 4
記得轉去家庭證券轉戶，
「如果唔係就要收存倉費」 （中銀職員同我講）

放了6手103.5 中銀
yeah

轉同唔轉有咩分別？

轉咗可以用市價賣，唔轉淨係可以用OTC價賣

落分行排隊

家庭證券賬戶*

如果轉 ,駛唔駛等一日？

支銀102.3 餵狗價

中銀冇得set價? 迫你102.3

恒生去分行賣洗唔洗轉倉？

一通2.8放q晒唔使煩

有冇得打俾RM放

職員話要3個工作日

3日咪3日囉, 其實有乜問題

中銀係咪得返2.3%

唔洗

禁幾個制有一千銀袋咁都屌，老散靠ibond發達咩

得返102.75

掛左成個幾鐘電話都未接

匯豐個官網俾你set價賣, 但搵唔到位改order
咁可以點改

帳面條數就應該係呢個價先合理
但太多傻散當賺快錢, 銀行唔質低個價就真係笨

恆生已經等左一個鐘都無人聽

唔係102.75咩？

103有強大阻力

其實點睇我得一個唔郁嘅市場參考價

綠帽子

刪除order再落得唔得?

恆生ebanking 係咪沽唔到 ？

啱先cap 落黎, 102.75 邊度睇?

就係搵唔地方改或刪除order

我都沽唔到

搬左倉應該得？

呢個唔係買入價咩

要轉去股票倉。一係打電話，一係分行搞。

電話打十世都冇人聽

等聽日轉左倉先啦

銀行買入價, 咪即係你ge 賣出價 lor

今次真係中伏

我google 鄉土見到

恆生真係好L麻煩落分行轉證券,沽出就收番證券收費岩岩搞左,t+2就得,一諗起要打電話先比沽真係好弱智

中4手得幾舊水賺on9

係平時買賣股票個個位 order status

升都升唔起

中銀轉倉 保管費150蚊 仲要等3日

比你地講講下好怕我中銀用102.5放左
有無得睇返
同埋係唔係3日後入數

搞手但求打個和 賺太多都要俾下錢銀行賺

轉乜鳩, 過多3日都唔知仲有無102 轉黎都係為左賣走, 到時賤價又唔想賣, 變長渣, 咁你長渣不如唔好郁佢

今朝103 .5放哂 我同屋企人8 手

同埋想問問唔係有沽出就可以
點解之前有人講要轉倉 係咩意思
利申 只買過IBond

103.5放哂啦

我唔幫老母走啦, 等佢當做定期好過啦

有冇圖？
我仲係搵唔到

102.8 都幾硬

放3年收息算

今朝中銀103.5
放曬4手

交易狀況呀 如果無一係你賣左一係你未set價

原來免鳩孖展息係陰毛嚟
就係等班散戶低一低都照沽

然後班仆街基金佬為佢地既保守基金低吸鎖定未來 2 ~ 3 年既回報 ...

渣打103.5

用支銀既支那狗 你含撚啦

登登登登 登登登 登登登 登登登登 登登登登 登登登登登登登 唔好意思 現在線路很繁忙 我地會盡快接聽你電話

想問下沽左幾時可以過返入銀行

1個鐘15分

如果唔抽你會唔會賺得多d

好笑 買ibond笑人用支銀

hsbc fuck

我問過網上cs 佢咁覆

如需辦理轉倉手續，請親臨分行或致電投資服務熱線 3988 2688（選擇語言後按3）辦理。需時Ｔ＋３個交易日，如客戶辦理最新2023年到期的債券, 本行豁免由債券倉轉至股票倉的轉倉費 (HKD 300.00) 及豁免沽出交易經紀佣金（只限於2020.11.17-2021.02.28成功沽出)，有關佣金將在2021.05.31或之前以現金回贈形式存入 閣下的結算賬戶內）。
請留意，客戶仍需支付有關交易費、交易徵費及保管費。

係班水魚仲沾沾自喜, 啲人以為ibond係ipo, 賣都賣唔切

好笑 交稅笑人買ibond

102.5 放咪算高 lor

巴打落分行定打電話？

大家有無咁窮啊
3皮野4皮都咁急住用?

如果未來3年通脹都係1.5%，ibond都每年賺0.5%real value

如果3年都係2%，咁咪當打個和……

反正要急住用果4皮野，可以中途2手市場沽貨

我係支銀做同埋有牌，投資戶口一定要係中銀

未放
純粹睇EBANKING
不過問過2間分行都話要落分行先放得
1間話可以OTC放, 一間話只可以轉去股票再放(等幾日)

賺到嘅錢連本入282支持下

個價應該差唔多？

hsbc 點解放唔到既

因為得返102.6

想問下中銀點樣賣ibond，點解證券戶口見唔到既

我諗住照放 無得比我禁sell

其實D人抽IBOND果陣 知唔知自己買緊咩

既然個價都咁殘
咁我慢慢先落分行搞轉倉喇
最多咪擺三年

利申 恆生

我賣完點解個持倉量都係冇扣

有閒錢咪買下低風險投資

係咪擺三年就唔洗搞轉倉

其實得個4手
差個小小錢
又唔洗哂時間等
咪即食

佢要你set個賣價, 如果set過高冇人買到咪就唔會扣, 但問題想改都冇得改

係
不過要存倉費

知就唔會質到殘價啦

買你隻債券仲要俾錢你存倉

恒生咩價

103

啱啱掃左幾手
103以下多多都收

恒生有存倉費？

你打得通個電話？

電話幾號

我都係咁話
中銀102.3

秒

掃左128手
抵買

垃撚圾恒生
不如下次用電報買賣

恒生真係好On9 我都中撚左伏

即係無講錯

你日日幫支那狗含撚囉

應該仲有二十億沽盤，有排先升番104以上

好彩尋日otc放鬼咗
原來今日個價咁閪

網頁版先做到

唔係股票果項

係投資概覽 > 交易狀況

一睇就知你係得把口仲讀緊書既連登仔

買入證券存入費唔係存倉費？

仲好意思講出黎

啲人正臭西

可能覺得會通縮呢

恆生已經個半鐘都無人聽

得2.幾點解要放，擺三年最少執二千

個個炒股票炒上腦，債券都拎來炒

當活期，慢慢擺，急錢用先放都未遲

之前起碼都104。。。
今次103都企唔到

你講到個價得散戶有份
基金冇份咁

總參考市值(港幣HKD): 41,100.00

基金佬緊係有份鋤底個價，再反手入，開市就知啦

咁平比機會你入又唔入

咁你跟D基金大手入囉
反正係easy money

102.75放就算

託管服務費先係

一陣出分行先

放左自己4手3.5，仲有老母4手，得番2.3，喊出黎

屌佢老母
重點係佢個電話咁難打我又未轉倉
呃自己可以擺多陣

104 先放
好多新手on99

班友得個講字
又話抵又唔跟D基金大手買

多謝師兄良心價放貨等小弟可以有水位賺下

to otc就打電話
股票就落分行

唔該巴打

hsbc電話點放

最高o個都係得4手, 沽盡就係4手, 點鋤低佪價

Citibank OTC 102.35

係唔係保證2%年利率

中銀app係邊度睇得返？證券戶口都冇既？

MPF 保本基金等幾日就入

冇問題

ibond賺得幾多

web先有

渣打$103.3

中銀app 冇，要用網頁版開

又升左啲

趺左本身103.5

尋日otc入左一堆黎壓價啦

102.75 係市價

OTC 價得返102.3 咋

個價好低，strong hold 算

想知三手擺三年佢話2%即係三年後收返30600？

HSBC 102.4375

一年收600息
3年收幾多息?

係喎，係一年2%，thanks

假膠？
$1800呀

再唔放就唔使放了

30000一年2%利息係600蚊，三年1800蚊

再唔走破發

SH 到3年

宜家睇得 102.3

如果破102可以買多啲

反正點都賺

咁撚低彩你都on9

唔等錢洗放3年好過

如果市價賣 係咪免手續費

又係你個恐懼撚, 你估呢到係iPhone炒賣區咩

低過103都on9啦

唔等錢洗+1

宜家個價好低

珍
103不如我揸多陣

有無人係渣打OTC放左?
係即放定係要等

T+2

爭1蚊價位3手先至差300蚊你們講到條數好撚大咁
左度右度都唔知做咩

你睇少左arbitrage 既力量

仆你個街，真係hold 3年算，橫掂都係閒錢，個價閪到咁而家

恆生兩個半鐘都無人聽 真心建議執左佢

巴打啱啱放咗?

Strong hold , 擺三年都唔益銀行基金佬

渣打update 103.01

留番啲錢抽藍月亮京西健康好過喇

班on9以為自己好醒
點知都係賺多人少少
正常買股票1格都多過佢地啦

請問邊道睇

有冇恆生價?

你破俾我，跪求ching大平賣

LTV 95%

少少錢都冇，抽咩藍月亮

落分行問

103放ed

個個都爭住放個價點會唔跌

放多半個月先啦

呢個價係幾時放?

最少, 如果下年經濟好返有通賬超過2%, 咁就會按通賬百份比計利率

10:45左右

打咗幾耐電話

渣打要book先可以賣
以後唔用

之前ibond 揸到尾，今次支OC中四手即放

識人
分行先放得

而家仲要打電話/ 去分行先放到. 咁落後...

市價同otc價差幾多？

乜ibond係各自銀行交易架咩

我唔洗喎 岩岩落分行5分鐘就賣咗

OTC 賣係t+0?

去到咁低仲要落到分行book
前後兩次先放得

恒生 1.29 直接落分行搞 無人排隊
電話等左兩個半鐘都無人聽

轉證券定係直接放

直接放 唔等啦

Hsbc 出左價賣, 想轉strong hold 係邊到搞

T+3先收到錢

得102咪仲衰過收足三年息？

以為睇緊大時代

你想即食定收足自己揀

其實如果用尋日otc 價同今日市價嚟計好似唔係差唔多
尋日有啲銀行103
今日都係市價都係102.5-103左右
OTC 仲要唔使收手續費
OTC或成最大贏家

Thx大神

又唔等錢駛梗係等收足
但之前開波都105~6啦

老母102.9放咗了

今次2厘呀清

可能因為個個都睇淡掛
如果唔係你都抽唔到3/4手
所以個個都急住放
以咁嘅經濟環境來講
啲人都未必肯買ibond
咁就變相二手市場個價閪啲

銀行都睇唔過眼open market個閪價

個價係幾時?

遲起身 中銀得返102.3

ibond 1 楂到尾就fat fat la

係囉 之前1厘都105~6開波
2厘唔係應該仲高價咩？
而家根本平唔到我三年息

咩價位

冇人買
個個都扔貨出嚟沽
咁個價自然閪

啱啱都係1.29

點解最後一年會咁高，買果個邊有肉食

大把散戶沽貨
冇人入貨
個價錢會閪

而家睇返
2016都人人最多三手

屌 咁揸到尾算啦

102.9

請問淨係香港人先可以抽
唔係散戶放仲有咩人可以放呢？

用10% discount rate, 第1年息 ge PV 都$181啦，更何況邊咁多人做到10% return

以為101.29

I mean 太多人放
同時冇人肯入貨
所以個價唔會升得去邊

想知如果轉咗倉但無放到係咪無影響

HSBC場外交易同股票交易邊個收手續費高啲？

我都以為係 嚇死人咩

場外就一定唔使手續費
股票好似要轉倉費
之後交易都好似要手續費

喺分行排緊隊，仲諗緊101.29放唔放好

咁就要SH 了，反正唔等錢駛

場外個價係咪西啲？我見轉倉HSBC直到12月底前都免收手續費，但係賣出果筆手續費就繼續有

參考價格 102.3000000

其實都差唔多啦
嚟緊幾年通脹都係差唔多1-2%
分分鐘都淨係收佢保底嘅息
啲投資者應該唔會蠢到用105蚊買之後賺1蚊
103 104應該係最盡

會收返轉倉同賣出手續費

今朝支銀放，債券倉，參考價係103.5，按完確定制後係咪代表放左？點睇有人接左貨？

尋日晏晝三點嗰陣係102.9375
你可以喺沽ibond個頁面睇參考價

岩岩睇都係102.9375
其實會唔會郁

下年電費地鐵都唔加價
通脹一定少過2%收保底
strong hold係搏後兩年有冇機會多過2%
但得果3,4手搞咁多野做乜
等錢洗咪放
閒錢咪擺囉

會
尋日朝早好似103都有試過

啲大戶表示多謝哂

THANK
咁睇多兩日再算

但今年貨幣供應多左好多唔知有冇影響

笑到仆街，最多咪差1百幾十，睇呢個post以為係大時代

係,一百幾十討論到好似幾十萬上落咁

啲人諗得太樂觀
有乜可能啲投資者用$105去賺$6息
最盡咪103/104

早幾年咁高係因為有通脹咋嘛
嚟緊呢幾年未必有
分分鐘都係要食佢保底嘅息
所以邊度有得同之前做比較

係啲人用銀行抽啫
證券行篤幾制就沽到啦

唔係要俾$100佣金咩

三萬蚊而家賺800都寧願比人鎖三年？

鎖三年 賺多1600 喎

咪銀行接左

free

三年wor,

你就好la

咁開心 恒生喎

保底計1000咋

俾層樓你好冇

用證券行鑊鑊都少一手

師兄不如推介幾個number比我地ibond苦主 等我地唔洗鎖三年

恒生分行 102.9 沽咗

你咁講咪即是好似啲人係邊度買六合彩一樣

高手

我老母用銀行鑊鑊都多我一手
我用一通，應該係一通特別廢

買得債唔係預左拎到完咩

你可以賺價差短炒
你亦都可以長渣收息

如果回報多過揸到尾
點解唔沽

但而家唔係呀嘛

strong hold
無104唔放

有冇得網上銀行搞

當你只有得4萬蚊IBOND 尋日放3% D錢再掉去MOX銀行食1%
都4%

係
投資取向人人唔同
講黎講去都無謂

真係擺3皮落mox 好過

比個參考佢地姐

其實你HOLD住預計息率都最少仲有1%, 同轉去MOX無分別

問題就係我1年時間 = 你兩年預計回報

打電話定落分行賣

打去問左

債券形式 咩都唔洗收 係個價低d 但今朝試過 otc 102.6875 出面做緊102.6

如果轉去股票倉 要去分行交表等幾日 今年內搞免收100蚊 去左股票倉當股票交易會有正常收費

唔明你講乜喎

當你放咗賺$3
你再將嗰筆錢放mox 三年
10300*(1.01^3)
複利息計算都有6.12%

當然你可以進取啲
買美股/ETF
個回報一定高過6%
當然股票/ETF有機會蝕錢
要自己衡量

所以點解咁多人唔長揸

一日都冇就收兩年息
其實幾抵玩
與其放喺度3年
我不如即刻放咗佢賺三舊水之後放mox
以回報嚟計
放mox又係6%
Ibond 又係6%
咁梗係放喺mox化算啲
起碼有時起上嚟可以即刻攞錢出嚟洗

你真係弱智架喎, 你估iphone 呀?

想請問可以點係市場買貨?

當STOCK咁買

咁點解其他政府債0.1X厘都仲有人買

好似買股票咁買
4239

4239

支銀手機app邊到睇下有幾多貨搵黎搵去都唔見有貨，但又有message 話中左3手

因為人地本係好撚大
你估散戶咩

佢地唔識開VB

痕身App都係咁

有冇人知邊到睇到

班大戶做買唔黎掃曬佢
明明扺咁多
利伸未賣 & 唔急

基金有指定的投資範圍, 以低風險黎講IBOND係好選擇

搵人市場收貨都要手續費
計過數唔岩咪唔收

網上銀行 web
債券

手機app係睇唔到？

啲基金佬未必會喺二手市場入貨
佢哋可能會喺OTC入㗎嘛

有無人知ib 有無得買ib margin rate 2.5% 好吸引

任何一間分行都可以

理論上係
實際上無人係分行
將軍澳係咁

仲要有唔少喺度做老屎忽屌新手
尋日有人問暗盤102放唔放好 就話第一日上市一定高啲 又講到真係好熟市場玩法咁話基金點買點買一定升

要指定員工先做到，所以可能去到銀行做唔到

幾次都係暗盤高過市場
成班唔睇下新聞

仲要寸過馬撚話好多弱智買ibond

6手表示屌你老母 2000蚊都無

估唔到連ibond都唔好信連登
利申新手

成班老手但我見9成用銀行抽

尋日我打左103-104 都比班人笑9我老點人

IB 可以買賣, 但HKD 2.5% margin rate 你回唔到本。USD 暫時 1.59% 都仲有d機會既

買垃圾債算啦

林奠笑鳥

銀行抽otc 放都唔係好差啫
尋日citi放都有103

最慘係嗰班以為今日會升到105嗰班
轉晒去股票戶口
賣仲要收手續費

Ib ibond 個code係咩請問？

尋日放就會俾人屌係弱智

一樣

朝早問過ib話未開通

佢哋開心咪得囉
個倉係自己嘅
鐘意點放咪點放囉
根本冇嘢好屌

我都係咁諗，只係怕mox遲早活期冇1%

4239 ar ching

細額點都有既
大額就未必

抽 ibond 開市走，緊係用證券行。
用銀行個啲就真係 Strong hold .

Thanks, 但想經otc買/賣

HK0000280708

你可以睇下呢度, 我都唔太肯定

銀行尋日otc 個價都唔差
轉左去股票倉嗰堆就慘了

Mox 都係最多 1 球 1%，
諗住收得幾多得幾多。

你想你D錢益基金佬定益柒婆

冇話益唔益
你自己都收左一年多小小息
大家都拎大家想要既野

銀行抽仲轉去股票倉為咩 ,
仲要比 charge . 咁點解唔係股票行抽，
真係搞笑。

班老手先識
你地唔明架啦

Hsbc set 左$103，唔知星期五前放唔放到

我都唔明, 比我係銀行買都係OTC放收錢算

沽咗，4手賺928蚊

for保本收息用大手買 ibond有冇得諗？好似好過唔少保本股

啲人為幾廿蚊煩到仆街
諗起個畫面都想笑

我都係

見恆生班轉走來走去都未賣到

請問支銀有冇得set 103放

恒生岩岩 1.28

啲人睇完新聞以為會升到105吖嘛

我都係股票行抽， 尋日我都暗盤靚價走。係銀行抽多數都唔識嘅，仲要搞咁多嘢做咩。

暗盤走仲要唔洗佣金
計返當嬴多50蚊

真係諗住螞蟻上市，上市番幾番咩。
大佬呢個係 ibond 嚟架。做咩要咁樣同你掃上 $105。

佢哋諗得太樂觀啫
雖然話基金佬會入貨
只不過會唔會為咗賺一蚊息而用105蚊入貨呀
用$105買嗰個都冇腦嘅

exactly . 所以算啦，賺到錢就得。

打成個鐘電話

直接落分行賣咪算囉
咁鬼死多分行

賣左幾時有錢...

所以銀行抽個啲，反正都係唔識，
坐低等收息咪算。做咩要睇報紙佬鳩吹。尋日今日都做左成日 CD-ROM，
越睇我就越 ... 都係忍唔住下晝回 po .

BUY NOW!!!!!

去左恒生分行放
102.9

係呀，你說出重點
用得銀行抽擺明係唔識
所以我都係直接賣左
唔識玩既真係無謂計較果102.5定105.0
學樓上話齋，前後2星期，禁4粒制就執1000蚊，仲想點

唔係睇報紙佬吹㗎 有班專業老手係多方面分析得出必上105嘅結論㗎

用bond price valuation 的確係冇錯嘅
只不過啲基金佬會唔會用105蚊去賺1蚊息

銀行做promo嘛, 又免佣又免轉倉

仲有今日啲尻衝價就咪作準啦

係既你最準

連登仔搵十幾萬一個月又話移民又剩

差幾十蚊都要出幾個post講

你咁計 ibond 都有3年 6%回報
你依家只係多0.12 % (其實ibond 半年派一次息）
仲要ibond 有機會多過2%

少咗啲喎

點解支銀個主頁度寫住102.75
但真係放個頁又變左102.3

我都想問
另外知唔知點轉倉？

有冇講幾時開通？

冇講

各位師兄 我中左4手 ibond 3年一共有幾多息 以2%息來計

數都唔識計就學人投資

係0
因為三年後唔知仲有冇香港

想現價ib入都入唔到

小學未教？

＄10000一手2%一年即係＄200
半年派一次即係每次$100
三年拎盡就係$600
以上講緊至少

thank you

屌你老母中三數學拎U?

做咩執我口水尾

信你
偷曬屋企人d錢聽日不問價入

佢係咪講插咗成晚

吊，得嗰102.xx , 轉撚左做股票算，起碼唔落行搞，仆街HS

要用網頁版先睇到

股票會唔會有存倉費

有 ,賣出仲要收港交所fee

Hsbc set咗103放唔到
點重新set價

問左冇存倉費，不過有港交fee

有無巴絲用恒生銀行
搵唔到邊度可以沽

但轉返去要收100wo

sor睇錯 銀行

銀行OTC個價時會變？

尋日有人話基金定大戶唔會係暗盤買

點解會咁，明明話收到個sms話
滙豐﹕沽出面值 HKD 40,000 的 xxxx，成交價 102.6875%。

但岩岩上網睇番投資個度點解仲係度

打電話/落分行

你幾點收到

估唔到咁麻煩

恒生真係好落後

不問價沽
幾舊水咁多嘢搞

上網睇到話要電話理財密碼
但我好似無電話理財戶口

你打過去有人聽先得嫁
我尋日落分行放左
又要客戶經理grade 先可以同你搞，又要print 出黎俾你簽名，仲要再搵另一個大粒經理再核對，cls

屌 過一星期少啲人放先打去會唔會好啲

好伏

支銀參考市值有3.05

但係恆生好似唔係莊家銀行，唔會直接賣比銀行，只係你落左盤有人收就可以放到，我應該冇理解錯

琴日朝早9點45左右賣，收到sms，以為賣左，點知夜晚睇番acc仲係度

恆生app 參考價得102.2

未交收呀
Hsbc個系統係咁
股票沽咗都係t+2先消失

咁嫁？咁係咪即係賣左只係未消失？
好少用hsbc買股票，平時用開個個冇得抽ibond 迫住用

尋日問話今日，但仲未有。。。

邊有咁高？

點解Hsbc 得102.43

再唔賣 渣都無

點會無， 最差情況渣1年， 平手賣出都102啦

琴日係渣打賣晒4手，今日入咗數

市場價升返到103

參考only
沽出都係得2.2 dllm

我見到得102.9

102.5 now

唔知點解hsbc賣唔到
賣30000 但佢話賣出的數量超過了你現持有的數量 ref urs0259

第一次用支銀買ibond
我見到參考價格係10305，但入面102.5000000
咁我沽到底係10305,定係10250?
麻煩哂

你要取消番你先前賣果個指示

入面個價

300股呀ma

係咪打錯30000股？

支銀

屌佢支銀食水咁深？

好的，唔該晒

新手一問
用支銀抽 尋日放左
舊錢會去邊個戶口？

支銀要抽$55蚊佣?
真係抵我用支銀

支銀賣出後仲未入帳既？

我個戶口

邊有103最高得102.95

Same

唔係之後會退返咩？

成班友用支銀

HKNOIT呀
打電話排返兩個鐘有人聽先再諗放唔放啦

T+2 基本啦係咪呀

渣打103 仲有幾蚊息

x2, 我都落左分行攪, 無咩人, 好快攪掂

琴日係分行103.01放左，今日收到錢

匯豐咁低點賣

屌你老母 痕身啲經理去晒開p

一通成最大贏家

原來一通唔係最原始

沽晒3手淨賺八百幾

上返103

上104先放

匯豐係咪食水最深掂都冇掂過103 dllm

轉倉沽出後要收$100，個價同市價差$100左右就走啦

咁直接OTC沽有咩收費

匯豐係最大伏

應該無啦，OTC都要收錢，就死全家啦

點解102.75咁耐唔入

個心態當係隨時有得拎出黎用嘅定期=無得輸

買左一百萬既錢定一百萬股？

小三都識啦

應該一球錢，我尋日都係102.85-102.95買貨，無見到一球貨咁拎

我見佢宣傳個到淨係寫豁免經港交所既佣

中銀102.6

秋天應該去咗行山

好過琴日

Hsbc d fixed income trader 我屌你老母啦

做乜唔係三手or四手

HK$ 10,000,000,000 零售債券?

strong hold

好在有4手用做LU HK
所有銀行永不錄用
又煩收費又高

其實都唔係第一次架啦
唔係諗住揸到到期既點解要用銀行呢

諗住得2手咪抽2手算！

政府100億！

犀利

之前中銀103.5放的人
係唔係聽日會入數?

咁%計利息係中三數學課程，又未至於到小三

我小學已經學
利申：90後

靜少少啦，低調啲

唔使靜啦而家

印象過往ibond都會升到104左右
好似俾人掃哂黎收息。
有啲人資金氾濫唔知啲錢可以放邊。

咁OTC沽出係咪都要等T+2啲錢先入返賬

點解hsbc落唔到order 賣
話咩cannot show product info
明明早2日都得

ib 開通左未？

仲玩緊
我以為已經收左皮 中哂伏

果然開始升返

香港通漲真係好勁

點都104先賣

因為ibond 真係risk free 回報唔錯囉

啲新手尻衝賤賣完, 個價開始慢慢正常返

102.65 當時唔敢買

我CONFRIM緊舊公司個度個啲投資移民客買唔買得
買得就將千鳩幾萬調鳩過去等股票閪冧

好彩銀行阻住我放

咁中銀 應該轉去股票倉
定就咁賣比中銀算數？

等下啦, 而家轉左你又唔係要即刻沽既話

二手市場有錢就買得啦

要CONFIRM入境處承唔承認呢啲債券附合投資移民資格
舊公司個度大把呢啲客, 問佢地就得架嘞

見到103樓下都知多新手等一個月會好d

因為仲有水位姐
又少transaction cost

班傻散真係有少少錢賺就放

股市閪冧, 呢隻就會變避險股

而家恒生咩價位?

hold住左成個鐘係103.2

103以下賣真係唔知咩諗法

挑 爭果幾十蚊
大茶飯咩
好心啦
果少少錢日睇夜睇唔驚俾人笑咩

入咗機，洗鬼睇咩，到價就賣ga la

你未得果4手
買隻股票1格都唔止呢D錢啦
咁都係到懶叻

咪就係
嗰少少錢放係到都唔洗理
得閒睇到啱價咪賣

照睇條款應該可以喎

103.3

我買左一球, 一格5舊水架

睇條友未又係得幾手
係到笑人得幾手放左
我以為佢賺大錢TIM
真係幾低能先上黎拎存在感呢?

入咗機等賣，唔覺得叻喺邊
呢d基本操作la

大家玩法唔同。103樓下入叫做低風險低回報之選
適當資產配置咁解
利申入左五十手。唔止幾十蚊

渣打琴日103.15走左

成交得68萬股, 但係103.25已經排左買入32萬股
散戶沽得七七八八

未係囉
上面條友得果幾手係度笑人幾手走
低能到爆

大貓otc仲未過3

大貓轉股票倉之後洗唔洗存倉費？

唔見有寫會waive

一定要

睇盤應該仲未，過多日先

賣埋又收CHARGE 逼你賣比佢

一開始就唔好用銀行玩ibond.....

支銀OTC沽102.7

就咁otc 2.9 市價3.3
計埋存入+手續費
otc賣仲好價

上網睇存倉費好似係每隻每手HK$5

講撚到口臭由第一日開post已經講咗

劃一$25嘛
存入證券就$5手

大貓OTC仲未有103？

係呀，屌佢老母

升返上103就賣

25啊師兄

boc手機app賣唔到

等錢洗先放

諗緊轉唔轉股票倉

103.3致富

知唔知存倉+交易費幾多，計埋分分鐘差唔多

今日仲未有 就黎$105 la

啱啱見到103.5

存倉$150+雜費0.1x%

102.95

印象過往ibond都會升到104左右
好似俾人掃哂黎收息。
有啲人資金水浸
唔知啲錢可以放邊

有冇人用陸金所放ibond

邊間行孖展多，息口平？

放三個月先。除非有105

又升左幾格

103.45

比想像中快

叫咗2.7 2.8個時掃貨架啦
利申 無掃

HSBC 終於103.09

佢個價好似一日更新一次

103.5

到第一次付息日前﹐每日係計幾多厘?

想問恒生
轉ibond去證券戶口
係咪要去分行填表？
手續費要多少？

食水好深，諗緊轉唔轉倉 但佢存倉費都好似成百幾蚊

今朝102.9
係有郁既

唔轉好d

唔係免存倉咩？

債倉係 證劵倉唔係

每手0.5479

SH 104 先賣

恆生買咗
邊度可以賣？

而家103.0875

所以之前見到班人 9放，真係笑出來

Bond值幾錢真係有錢計 所以第一日咁嘅殘價仲要搶住放 炒房班人實笑到仆街 然後諗定拎份b仔嚟買邊架車好

其實呢個數係點得出黎？

(10000 * 0.02) / 365

你指依家值幾錢? 咁你點計?

恆生app 睇得102.8

citi個價點睇

應該值幾錢呢樣嘢已經講咗兩個post 口都臭

恆生岩岩放
103.3

我意思係 你點計依家呢刻個股價值幾錢放

頂盡104.5?

中銀都103 已放

差1，2百就算啦

係可惜ib唔知點解買唔到。轉唔切去第二間入。入得50手

HSBC 103放左3手, 準備拎D錢去買2手2800 放3年

大概計 先前103樓下一定係平
五年美國國債yield先得0.3%
3年香港政府債券yield 0.2%. 15年先有0.8%
Ibond用103.5計。當佢fixbond 2% yield 都0.8%
未計佢可以多於2%

今日銀行係咪得$103？

ys

本身支銀無股票的話，轉入倉要收股票$150倉費。

星期一會唔會仲高

Sh la 104

hold 到 105 先放

升

升幾多

咪又係一日一兩格

中銀仲係103冇郁過

仲有幾多人SH?

SH
放了

104先放

梗係加碼啦

103.1875

冇放

hold 咗一個星期咁就多$100
放咗1手先

無104, 跟本蝕水, 等錢使咪放囉, 不過真係等錢使就唔會貪果3% , 直頭直接入市吧

想問下中銀點樣將ibond轉倉做股票？
轉完會唔會抵d
Thx

我自己唔貪，如果hsbc 103.4就會放
齊頭1千蚊

103.55 走了兩手先
留兩手之後再算

HSBC個價傻左? 得返100.00

今朝仲係103.1X

壞左？其他行唔係咁

真係CLS

下？

103.19 now

直接債券戶口賣有冇咩收費？

103.5 第一日就放撚左，賺咗d錢，食餐好少少既，連屎都疴埋。然而，仲有堆人為左雞碎日講夜講。大佬，道指都三幻典喇。

唔知 不過我睇記錄佢仲比左19蚊息我

痕身103.55

Hsbc仲係103.18

好彩見到呢個回應
唔係以為呢度唔係連登

想問如果今日放IBOND, 佢除左賣出之外仲會續日計息比我
我想問計息係按放當日計(即係T), 定係計到T+2?

我都係中得3手

想知佢會用咩interest rate計
但講緊港紙$1-2嘅事？

我買左1球, 50蚊日架

不撚得了

轉左股票要比手續費沽？

麥記可以買加大了

中銀放要唔要手續費?

想知銀行otc賣出, 幾時入帳?
賣左幾日, 都未refund啲錢出黎